[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (849)

正評贏大錢

1k變4k

派一個100

me

我我我我

留了

Feel 到正評正線上升

好想瘋狂正皮

po 霸

me la

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (849)

Lm

呢個啦 咪煩了

終於搵到邊個靚仔個頭裂開

留名了

On9

lm

得陣比公海入黎屌就唔好

正皮

你害死我呀

我淨係知3:3

無曬規矩宜家

五星戰隊好球

849留名咗4個po

好似講得唔係太清楚

尋晚已經1k變4k

派一個100 頭十

波po而家冇言論自由了

我

me了

家姐

小美回家

LM

琴晚好似有位手足話開埋曼城盤派me

fans有無得額外抽?

jump

Dallas 開唔到大正常 睇下對手作客成績

有錢人玩晒

冰個派我我幫佢含

含咩

有肚腩

4點又有訓教波

個肚應該都有d肥肉 一定好軟淋淋
好想捏佢個肚層車軚

屌你牙

全場1on target

係咪有誤會 將男大哥有開錯po咩

抽未

?無左格

哦 謝謝 以為搶左

SKA有冇同船

對左

俄超想要主隊

4點半咩好

抽中 金雪炫

十秒內TG 我

做馬...

夠鐘

俄超.主主,和和,和主

抽我...

害怕悲劇重演 我的命中命中

again?

愈美麗的東西 我越不可碰

越美麗的東西 我越不可碰

你不可碰我了

為自己嘅19人生 乾酒

笑

沒理由抽獎可以沒有暗湧

岩岩訓醒miss左

再訓過

西腳唔敢再買

點解張圖咁熟面口嘅

寫埋名都偷到

一話派 真係勁多未見過嘅名出現
雖然我並不是長期活躍

SKA*人妻*西箭*天鵝*696*勝利船
有冇人同路?

禾呢

欣欣姐

4點全場和

4點果場是咪養生波可以安心buy細？

對唔住

呢度邊個叫牙欣

遲左無得派

禾都系cdrom

普今晚有冇戰隊

邊個叫我

再抽未

16:00唔買角細就笨柒

欣欣姐😂😂
係巴士大笑左

真？

戰隊集合未

係咪你啊欣欣姐

雪炫 check

賣料

係 唔好打俾我

屈福特

魯賓有冇同船

thx 普巴
我愛你

欣欣姐重心
松本山雅[0]

決定搵牛屎佬追擊ada

食得屎了

有冇人見過我老死 小菊(g) ?

和客，細，波強0：1

==波post比普閪搞到烏煙瘴氣

琴晚同我玩完69 訓緊

最後500直屌客win 中呀要

5好牙 g錯了 😭

比我爆左菊 休養中

咁放過你啦

SKA

原來係你

唔怪得呢排靜左
日日玩

4點半大有冇同路

有無水啊各位大蛇

有即場恐懼症

冇

導屎jealous

4點即場睇下咩局先啦

叫佢返黎呀

Join

Me too

Why

Watching you

次次即場入角細 幾分鐘就爆3個角果種絕望

成日超時補
角細黨末日

696定前鋒好

I know that feel

平手盤高水原則

佢話要訓教回氣

銀河例外

前鋒

Tell her 小美 miss 佢

小美= torexxxxxxxx

You up mud

不了

ok 等我用條__拍醒佢

心跳邊個g chi

g持大波

得返260 跟who

唔派me

大力小小pls

魯芬大船？

有冇奪命3x1 can gun

又唔出水比我 針

等即場買角

又角細

真係似細。。。

支持柏雷落地獄

心 柏雷 三箭 半大

買大角大角

琴晚 3條 3X1 都斷一關
今晚我要攞返我既野

心同怕雷同一場

有

好！

水手主 細波 心跳細波
點睇

狗會想引人買角細？

我邊有資格

又講反話，睇到心酸

試下買2條中既3x1 再買1條唔中既3x1

琴晚英超中既已經俾我敗哂

你同邊個訓關我咩事，我又唔係你邊個

我排第幾

明明我中意囡囡

同我訓

咁快

普巴公廁不上榜

今日下午同手足賭下即場

臭腳la

點呀47

黑名單：真與假
搶導屎條女

6969啪啪啪啪

Me為你感到心酸

Gchi

買上盤不如買fg

27750325

來了

我坐不改 名不性！
等water

手足please check 入左了

派埋我

留ac

俾馬會ac我
快 過多3分鐘走

4:00 半客 $500

16533980

27306668

要主隊 搏佢和

卡巴羅斯克+1 試試

14563490

冇wor

26537753

81777778

11223344

28623790

21800000

魯芬fg

18867570

俄超半大 利申無買

cut

26222531

上面咁多位手腳
入哂了 pls check

派埋我啦

Ok

30624700

走左了 you slow

[quote]上面咁多位手腳
入哂了 pls check
[img]

手指甲好污糟ah

派埋俾我啦

男人甲

多謝😄

我從來唔剪指甲

😱😱😱😱屌 刪錯野 手足sorry😭

冇我

小試左SKA

收唔到

收到 多謝ching

剪指甲啦牛屎佬

估唔到留ac真係收到錢

對5字😭

唔剪呀 我要用指甲撩牛屎

分啲來

100>200 好波巴甲佬

咁都有錢收

收到了
又有錢收

琴晚輸晒今日又有得起機

check下，入咗

匿埋自己賭

冇錢起機

大家唔洗客氣 贏多d

幾時入比我

我呢屌你

上面留AC既都派了
Please check

可唔可以派埋

有7.5 2倍叫我

ok 以下開放再lm
頭10就有

自己識入

瞬間5---＞205

多謝巴甲佬

26547753

Lm多次

ME

留acc

30分鐘
5$變305

Ming囝😱

派me

爽到喊

琴晚輸晒女友既生日禮物錢

18346232

你班友

18745923

我打錯左
係以下開放留低ac
派10個

05201314

29165348

1916

19985712

算啦益下其他巴打
收200夠了

我不了

Yin囝呢= =

派我
33345689

19759234

[black]me唔洗講嘢[/black]

Jimmy囝

CD ROM 齊自爆

Marco囝

咁多傻仔CD-ROM

仲有4個位
快留ac

解anp良方

鼓油

你估真係留真咩

返工好撚悶牙= =

魯芬半客

81765378

快啦要買即場牙

30624770

係咩譚生

好波 下個po 不如叫賭波不乞錢 賭來幹什麼

開波就咪玩啦

咁都要撐牙譚生

岩牙

撞哂未

Ryan哥唔出聲了🤢

Sor lor 唔知開左波 冇得派了

突然熱鬧左

撞曬了 爽到

SKA打得幾好

豉油

有link?

未開波就汁100

俄超啲波屌黎無用

早已有script

慢慢撞 個ac又唔係我既

撞我acc

696落到

企鵝直播

有冇人有買卡山

1001

屌呀我ac入唔到既

次次一開波就想柯屎

巴甲小女王

岩岩鄭生打黎屌我
有人撞佢acc

係你呢d傻仔先會信 笑撚到我

咁快出左陣？

撚狗咁撚

696 變低水

Yes 你鐘意我叫你譚生定ryan囝🤓🤔

主 上啊

想組返個反安治同盟
1. Me

買左696重心 危了

55波

客

熱

未 但落到1.82

仲細咩傻仔 大個仔嫁啦😂

No plz= =

好熱

度過下一場啦

派我=no

咪玩啦我買唔到波

魯賓

Cut

派埋我
26814527 lm

我想參加下屆中國有嘻哈

再豬晒連生日飯都冇了

會輸

1c

收到了

26870821

賭到發燒
17:00買乜好

Thx 又有錢賭

卡山gogogogo

柏雷！

上星期日 燒住買波 輸2k

Ryan囝check

整條2串1

大波！

咁我停

細波

比女足迫害 8月好黑

柏雷串乜大波舒暢

梁議員有無心水

柏雷x696

me 16406882

Me 30624700

收到了 多謝

696x水手 無同路？

16406882

角大?

好驚人妻 神船會唔會好啲

爽撚到

訓
拜拜

半客

派未= =

太快了

魯賓 以死 仲有領先到

毛哥好搏

尾關好似好難

咁做乜唔買3*4

卡山fg

No

磐田受讓咁多

有無睇緊

俄佬角大已心

真心 有無人可以派我
輸左成個月人工了

俄佬角大已死

無

What's you mean

卡山贏硬

同路

雖然想要但好低水

跟了10000000000k

下個月出糧拎返

魯賓

今朝阿美利堅獸貼左2張飛
1張2k 一張10k 你話咁就輸左半個月人工

咁你而家輸左24k？

驚我

主能夠

黑氣石 人妻

8.5s 6.5b

差不多了
2000注 買左8注
如果一陣696輸埋 IFC見

上場比人妻守和

冇錢同女友慶生，點算好

阿寶發達推介

卡巴羅斯克 下一隊入球100%

飛咗佢，過完生日先1齊返

分手

696 allin ed

桐桐2倍了

我就買你對家

卡山fg嘅節奏

me好勁的

希望主隊鬥心搭救頂得住
技術組織明顯唔夠魯芬黎

Ccccccccc呢

2

同路支持 買重左696+1

宜家正定反

佢正手

卡山

2c

安答

又無大世既

俄仔入波啦
唔入不如唔好踢

6.5

角大已死

翻了北韓

卡山入波

清泉心跳上場絕地反勝西花，今日又有主場受讓買，值得再博下

O Ka San

卡山入波未
角大又無

3c

我追到就會派比大家
應該連中3注

上場無佢 一樣cup櫻花

Easy goal cashed

o ka san

點入

卡山半客-1 pls

角球啦

卡山比SKA放狗咁

4c

垃圾卡山

7.5b

心跳角大啦

想入手入球大俄狗

敢唔敢買臭腳

水手，維他奶
有冇同路？

卡山是否比人禁屌緊

一球得掛

俄 1.5b

水手轉盤 想要人妻了

SKA快啲射爆魯芬

對

上輪角大 今輪點?

自殺4串1
清水健x臭腳x西京x水手

G Chi

又要跑去入錢

入球俄仔

借財仔反cup馬會

連補時都冇。。。

排急症要幾耐

半和cashed

爽

半和，in ska we trust

比多5角黎

求派

半和左先 和客

1.85

去馬會入錢，快過排急症

下半場卡山比一球黎

放過我派你ok?
入左8.5細

爆硬

清水x蔚山

魯賓卡膠 要 win呀

清水 696 人妻 3x4

俄仔有冇機開大波波

發燒診所算啦，食藥搞掂啦

買左一球

半場4角不過不失

要左清水盤 求翻本

清水

咁就心跳

Ching sick ball

冇人柏雷？

清水好似大船

信心飛第二擊

清水角大

lm gchi

清水 山葉

柏雷必須落地獄

清水贏櫻花

水手轉盤 點敢買啊

下盤 人妻

清水地獄主場，贏左好多場

贏得最近果3場你同我講地獄？

買試個半大 有無人跟隨

同路呀

卡巴羅斯克 第一隊入球

清水心跳 入球大

買唔切呀

正定反

咁耐無出梗係正

阿寶+高sir

高蛇

入球大希望係清水既

揀左D咩

俄超主fg=.=
又唔追po 年輕人買唔到樓就係因為咁

1.5b 來吧

大家係咪好想見柏雷輸

豬包出燈水未

俾主入先ok?

唔想

留意到師兄屌得好辛苦

全力支持卡山
主隊個名抄我既

係 死俄狗唔入波踢黎把撚

但我成日吹奏完高sir都會炒

垃圾卡山，累我輸5舊

Kazan開始發力啦要

清泉心跳

卡山入波未

卡山 1比0完場就 ok架啦

唔入球 不如唔好踢

俄撚5c

馬會精選又0:0?

5c

7.5b
-3

無錯

same road

卡山唔入就俾人入

轉上網plan啦

柏雷

卡山訓撚醒未

卡山要入了嗎

比多4角我口廿

飛鴿傳書

SKA禁住半場屌打卡山

清水入一球定定驚好嗎

快手啦7.5大

要上696了

小林悠後備

最驚呢d 卡山防反有一手

個陣好靚 (強陣)

柏雷全隊心臟病發死 派10萬

ok

同696共存亡

支持

俄超隊隊都防反 悶撚到

清水刷下角啦屌

大久保係咪今場出番黎

拎返本筆記出黎先

好驚臭腳和

卡山肯入未

要打999了

卡山比人屌打

6點ball好值得玩

想g

yes正選

屌你老母卡山

想G呀

唔識揀

卡山禁區頂FK

卡山個前鋒除左識offside仲有咩作用

好似冇咩上盤開得出咁

魯芬乖乖地輸左佢

三賤，don't京，696

仆街買左柏雷大波又比佢伏多次 撚樣唔入比人入啦阻撚住哂

4角呀 比啲力落底蹬卡山

唔知射撚左去邊

臭腳
東京
鹿大波

有無同路

聽講買三賤會發達

逼害角大

6c

仲信

柏雷依隊含家產野去死啦

臭腳必勝

唔通信仙台

三賤近況幾好

臭腳個主場

臭腳 西京 鹿大波

好似反尼了

俄超角球冰之力
柏零心跳角球NBA

耶穌哥 牛屎味濃

清水半場無5C咪撚返更衣室

696x3賤
東京定神船好

696 作客打強隊特別勁 陣容對辦 對家小林悠冇正選 696應該最少不敗

三賤紅鑽都反左底

好鬼中意見你講呢句

6c
7.5b

神船似和

7c

東啦

卡山咁打法會唔會俾人入埋

俄撚正氣刷角

魯芬 贏左佢呀 攻呀

清心頂實

支持比主隊贏

696
神船

利申 4個星期無贏過日本球

卡山俾升班馬屌打

快快手刷多角收工啦

同哂

直屌客？

臭腳最後一次

8c未呀

1分鐘1角
25分鐘=幾多角?

巴羅斯克咁搏完全係損人不利己

1

下盤wo

8.5細已死

卡山死左佢啦

角細黨末日

buy jor和客，好彩應該中返注細

2-2？

俄超主隊準備入

BettingGor個po好正 好多人代樓主分析

卡山單入控甩.

卡山咁玩實比人絕殺

跟左高sir

騎劫

卡山玩完未

近排D升班馬都唔太差

實情又係果條友

垃圾光頭仔

明明50/50命中
靠兩三注大頂住正數

平注去輸緊

命中又唔係高，都唔知做乜

Cccccccccccc

少年 你太年輕了

撚樣柏雷

飛腳應該贏唔到啦

俄超D角都正常過今朝日假

差兩角呀

似 2-2，2-3

俾12碼主隊未

保連奴去巴塞@@

1c呀
快手

唔覺佢食到全格

但應該入到一球 輸1-2？

清水呢場馬會唔開即場撚賭仔?

魯芬絕殺ok?

你老母卡山肯入未

696唔讓人好炒輸盤

磐田今年好撚癲
瘋狂入波瘋狂失波

入兩球啦俄仔

Ok 支持

就快

柏雷goal未

禁屌咩？

SKA絕殺Ok?

鬼咩 兩隊垃圾

點解卡山贏唔到?

柏雷冇角係咩玩法

得1c垃圾去死啦

696
三賤x人妻
有無same load

廢

垃圾俄狗

I say 卡山 u say fuck you

卡山

刷多1c係咪咁難

太廢

有球冇角
有角無球

太撚廢= =

卡山卡山入波未

Which

大山 快快手啦

卡山比一球黎好冇 pls

柏雷2C

太陽神要入了

俄佬差一c呀
屌你 卡山又唔入

唔入波踢黎做乜

卡巴羅斯克日一甩先

對升班馬都咁廢

卡山贏到波以後都買4點波
否則一蚊不買垃圾波

得2c垃圾去死啦

8c

無入球 cashed

入未卡山

收$

入未呀卡山

差兩角呀屌

8.5細正式死了

屌

1-0 卡山魯賓

卡山輸埋

呢排啲即場 買角大可以上樓

1:0

大陽神 請你給予柏雷一球到尾

屌 垃圾卡山

仆街龍門收咗錢？

1-0

Home FG

世界級垃圾

0.5/1b 大大力

goal!!!

可以訓了

H fg cashed !!!!

屌！買咩輸咩 全部開對家 on9咩

SKA收錢

on9龍甩手

甘早

個龍門出黎on99?

輸撚哂

入多球

Memememe

Thx GK!

好撚on9

又中伏

同鼓油講左下盤

上盤又輸

NO EYE SEE

2.18

俄假墨假有劇本
開賽已有賽果

馬會即場派夠角大錢未 派下角細啦

假球日又開始

買左+1

夠膽追和開1.5b

得3c垃圾去死啦

1.75 我記得 有諗過

原来冠军被我内定

無能買到

日日都係

Gun左岩岩😘😘😘

好嬲呀屌

柏4C

6.8fg

以後唔好問我 十年都唔講一次私水 好羞愧

12碼黎？

典解牙黑氣石

得4c垃圾去死啦

SKA比多粒

睇過主隊2場
最起碼肯攻 唔會鳩縮 點似隊垃圾安治

同老公嗌交 好熱

無錢買😞

696對飛腳都要讓,反而對前鋒唔洗讓

俄假又伏人

高士路

屌你賭波？

誰696

Avengers assemble

禾

佢偷老公錢尼賭被發現

上船

清水果場未開波 仲係00

rip

我69你6

賭波之道在於人棄我取
前鋒

柏雷呢啲垃圾西波都排到第5

廣島三箭 50k

高sir

GChi

直接買了696w

[12]清水心跳 0 - 1 柏雷素爾[5]

柏雷 goallllllllll

心跳

柏雷真goal？

上 柏雷

我Hawkeye Ok?

柏雷立即心臟病發 上場又唔入

我仲記得以前屌角 係80分鐘後嗌破喉嚨都無一角 依家輕鬆爆角

卡山追和輸半啦

= =

我屌你老母臭西咩

8.5b cashed

佢今朝去完camp返黎 我唔理佢 去到2點我先起身 之後佢訓晏覺 我整好哂野叫佢起身去食野 佢唔起 話我自己訓到咁晏 之後我係咁鬧佢叫佢起身 之後佢又係咁話我 然後佢話佢唔去 我就自己落左去食野 好熱好嬲 dllm

9c

8.5b Gelllllllllllllll

ok 但唔老泥

一hawk eye淚

補到超時 輕鬆爆

696!

9527

我iron man ok?

心跳屌你

Ching 好波

快d10c

696 隻船會唔會超重

收到風清水下半櫻花劇本

唉dllm

垃圾食屎狗得4c

9527 都cashed

dllm

多謝9527蛇發功

變潛艇

借錢賭啦

卡山 1:1

屌你老母 點解依家咁鐘意臨尾刷

1:1

追和

上場成18角

696!!!!!!!!!!!!

輸半比乞衣?

SKA卡巴羅斯克 1 - 1 卡山魯賓[11]

1-1 1.5b cashed !

me Captain 696

咁我Doctor Strange

借300 ok?
全格

唉 執返條屍

1.5b cashed

696

補幾耐

1:1有意思？

普蛇又收錢

刷你老母 抵你俾人追和 你老母

而家先入

[6]大阪飛腳 0 - 1 磐田山葉[7]

普蛇

大阪飛腳 0-1 磐田山葉
BETTING GOR

臭腳

me 5000 696 all in ed

劇本波

有見過普總豬嗎

爽到喊

1.5b 下盤

跟哂😍

好球

淨係gun咗1.5

不敢 沾你光而已

盤田

磐田同我炒夠3球OK？

知你8.5b啦

收嗲啦你老母臭西 你一gel即爆呀撚樣

垃圾大板咁快失波

飛腳可以cup嗎？

0.5/1b 全格爽到

跟普蛇上車話咁易

腳
京
696

派未 dllm

有冇6倍

飛腳唔撚刷C 垃撚圾

清水 696 蔚山 三賤

你訓晏仲鬧人

All in

臭腳
清水
我屌你老母

死臭腳

普蛇賭球心得，4個大字
只羊不豬

石健林

著哂燈

派我贏大錢

我冇錢跟普就羊
跟了就豬
Dllm

70分鐘左右買
2.5倍ja買左1k

錢的重要性

派我羊大錢

俄超唔派點買日假

輸左fg 有冇人派

DS足球d人預測好準

臭腳8.5b gel

屌你老母

買幣？

山葉贏緊都有1.9

696咁強勢都平手盤

100

俄假有即場都派咁慢 點買日假

999

100000001

樓下on9仔

派彩未